export const cssQuizData = [
    {
        number: 1,
        question: '¿Cuál es la propiedad CSS que define el tipo de fuente?',
        options: ['font-type', 'letter-style', 'font-family', 'text-font'],
        correct: 2
    },
    {
        number: 2,
        question: '¿Cómo se establece un margen automático en CSS?',
        options: ['margin: 0 auto;', 'auto-margin: true;', 'margin: center;', 'margin: auto;'],
        correct: 0
    },
    {
        number: 3,
        question: '¿Qué propiedad define el tamaño de un contenedor?',
        options: ['scale', 'container-size', 'size', 'width'],
        correct: 3
    },
    {
        number: 4,
        question: '¿Cuál es la propiedad CSS para establecer una imagen de fondo?',
        options: ['background', 'image-background', 'bg-img', 'background-image'],
        correct: 3
    },
    {
        number: 5,
        question: '¿Cómo se aplica una sombra a un texto en CSS?',
        options: ['text-shadow', 'shadow-text', 'text-glow', 'font-shadow'],
        correct: 0
    },
    {
        number: 6,
        question: '¿Qué propiedad CSS ajusta la transparencia de un elemento?',
        options: ['alpha', 'transparent', 'opacity', 'visibility'],
        correct: 2
    },
    {
        number: 7,
        question: '¿Cuál es la propiedad para cambiar la alineación del texto?',
        options: ['align', 'justify', 'horizontal-align', 'text-align'],
        correct: 3
    },
    {
        number: 8,
        question: '¿Cómo se establece una transición en CSS?',
        options: ['timing', 'transition', 'effect', 'animate'],
        correct: 1
    },
    {
        number: 9,
        question: '¿Qué unidad se usa para definir tamaños relativos en CSS?',
        options: ['px', 'em', '%', 'pt'],
        correct: 1
    },
    {
        number: 10,
        question: '¿Cuál es la propiedad que se usa para crear una animación en CSS?',
        options: ['transition', 'animation', 'motion', 'move'],
        correct: 1
    }
];
